# json_plates_server



## Getting started

Pípeline que builda a imagem de um server json, testa se a imagem contem o arquivo base necessario(no caso do tcc json em formato de previsao de placas de carro)e faz o deploy em docker compose.

Nao esqueca de setar suas variaveis do dockerhub e alterar o registry para o registry desejado.

Foi necessária a criacao de um runner local baseado em windows+docker feito atraves das documentacoes oficiais.